新嘅呢一年我可能真係會比較專注於追女仔

呢到有關汝真嘅post你地幫我睇住場先

有沒Olivia post

對佢比較indifferent

追女仔咁易都要專注...........

全力支持清脫單!!

清加油

等你報捷haha

汝真主義

快開

幫你睇住兪真d po就得

有冇話追完幾多條女會返嚟